# IFJ / IAL projekt interpretu jazyka odvozeného od Java8
## Adresářová struktura
- ./matrialy: materiály pro projekt, jako zadání, testovaní, pomocné soubory atp.
- ./source: zdrojové soubory, které se budou odevzdávat
